係咪帶黑超都拉ga?

假如我帶副好大ge眼鏡呢?

遲啲你呼吸都拉得